今晚荃灣有冇人出黎

如題

推

等緊你地 出左黎啦

Citiwalk 天橋有約廿隻狗

推 人呢？

永遠出親去都冇人

等左兩個鐘

跟機

跟

準備出得

可以

荃灣難聚人 要小心

荃灣好撚伏呀

荃廣 citiwalk 都封左

但點都唔好去葵涌邨送頭

P牌 新account 得3個post
隔住個moon都聞到陣狗味

去荃錦交匯處？

呢d就係你唔敢出黎既借口？
我係新手 為左呢場運動而開ac的